⠀⠀

快打爆我的頭 不然沒辦法止痛

？

bb

點啊

試咗好多次都fail

失敗是成功的媽媽

左

中

右

我夢見maurice blanchot想溝我

between logo好靚！！😭🥺✨✨✨🥰

無啦

😢有

好想問咁男人踩單車咪好唔舒服 / \

咪撚煩

打柒我

唔捨得🥺

kurt cobain 5 months ago
今天早上女友跟我坦承她喜歡上別人了，在樓下的商店外 我們散去了，腦海中一直浮現最近DECA出的這首歌。
此後她的一切快樂都無關於我，而在未來的這條路 我要自己慢慢的走。

唔使留力

我失緊常好好笑睇到

能讓我勃起的男人只有鄭敬儒

貝斯重到我以為我手機一直在震，最後才知道是我的心頭在震

好想要鄭敬儒啊~在我臉上

好聽到邊哭邊高潮啥小？

我的老二啊

騎車聽一聽太chill沒注意前車就摔車了幹

我殺咗個啊媽

瞓未

未

做緊咩

思考

me too

係咩

做功課bye

8

咩戲